[訴求升級] 解散警隊！解散警隊！

而家個政府根本腐敗到不得了，官官相衛，分分鐘查三五七年之後捉幾個替死鬼就算

所以我地要

所有狗隻即時停職接受調查，重組警隊

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

推

暫停比警察申請宿舍

🤞🏻解散警隊🤞🏻

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

要一哥二哥下台！
打摷所有鷹派！

push

警

黑

勾

結

血